<resources>
    <string name="app_name">firstApp (Android)</string>
    <string name="app_name_main">Constraint Layout</string>
    <string name="app_name_coordinator">Coordinator Layout</string>
    <string name="app_name_linear">Linear Layout</string>
    <string name="for_buttonMain">Перейти в Coordinator Layout</string>
    <string name="for_buttonLinear">Перейти в Constraint Layout</string>
    <string name="for_buttonCoordinator">Перейти в Linear Layout</string>
    <string name="textViewCoordinator">На третьем курсе бескозырку на моей голове сменила фуражка. По независящим от меня причинам. Как правило, старшинами рот на младший курс назначали старшекурсников, но в нашем наборе, что-то пошло не так, вразрез традициям... За достоверность фразы ручаюсь, ибо отчеканил он ее стоя в непосредственной близости от моей тушки. И в этот же день, после смотра, я был отправлен командиром роты в Военторг, где приобрел белую, уставную «картонную» фуражку, в которой, через пару дней стоял на повторном строевом смотре. Не сказать, что мне это не понравилось. Понравилось, да еще как! Третий курс, «веселые ребята», а ты еще и с лычками главного корабельного старшины, в мице, а не беске, красивый и непонятный. Невольно привлекаешь внимание севастопольского слабого пола своего возраста, прекрасно разбирающегося в особенностях курсантской формы и увы, комендантской патрульной службы г. Севастополя, инквизиторски настроенной в отношении нарушителей формы одежды. Но, на удивление, весь осенний период, я прогулял в городе, щеголяя тремя курсовками в фуражке, и не единого раза не был остановлен патрулем. А когда подошло время переходить на черный головной убор, из Феодосии, отец передал мне с оказией свою старую черную фуражку. Медслужба не носила дубы на козырьке, и оттого, мне ничего не пришлось на ней переделывать. Фуражка, на мой взгляд, был великолепная. Отец пошил ее еще в шестидесятые годы в Ленинграде и проносил всю службу. Она не была «аэродромом», но и не была маленькой, как дореволюционная мичманка, Тулья была не высокой, и не низкой, а в самую меру. А козырек был лакированным и ко всему прочему мягким! Эту старую фуражку можно было сжать в кулаке, отпустить, и она возвращалась к прежней форме, без малейших намеков на повреждения. Вот в этой фуражке, в одно из первых увольнений по форме три, меня и взяли…</string>
    <string name="plus">+</string>
    <string name="minus">-</string>
    <string name="mul">*</string>
    <string name="div">/</string>
    <string name="firstNumber">Первое число:</string>
    <string name="secondNumber">Второе число:</string>
    <string name="result">Результат:</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>